貼自己今日屙咩屎

我先

真係想睇？

今日未屙

今日一屙屙咗6 7 條 都唔知好事定壞事

圖！

冇呀屌 邊個會影自己啲屎呀

一大督 好舒服

一陣post 去緊公廁爆fatc